受月餅工場員工確診牽連 中介人買130萬元美心月餅券滯銷欲哭無淚

「藍店」美心集團早前有月餅廠員工感染武漢肺炎，雖然美心已即時決定全廠停產及銷毀一批月餅，但仍未能挽回消費者的信心，美心月餅券近日滯銷兼難以轉手，不少已購月餅券市民欲退款卻不獲美心接納，無奈兼憂心。有負責代購美心的月餅的中介人向《蘋果》訴苦，稱只為了微中取利，早前集合訂單後曾花了逾100萬元買入逾6千張美心月餅券，未料隨即發生月餅廠員工染疫事故致顧客紛縮沙。中介人遂進退兩難，並擔心最終要被迫賤賣手上美心月餅券致損失慘重，現只寄望美心集團體諒買家之苦，容許他們退款。

讀者呂先生自稱是貿易商人，每年都會購買逾千盒美心月餅運到澳門，轉售予當地小商戶或市民，以薄利多宵方式營運，希望微中取利。今年6月初，他見到本港疫情一度有緩和迹像，遂收集中大批客戶的訂單，然後於6月中及7月3日於酒樓內買入大量美心月餅的餅券應市，並使用信用卡或APPLE PAY付費（賺積分兼可較遲付款）。他購買的款式幾乎涵蓋所有美心月餅種類，每張月餅券的售價由108元至215元不等，並以往年銷情大熱的流心奶皇和流心四式為主，分別買了3,804盒和800盒，全部共計6,542盒，合共大約130萬元，即大約平均每盒200元。

他強調指轉售月餅只為賺微薄的利潤，每盒只能賺取大約十元（毛利率約5%），堅稱自己並非炒家。不過，本月21日爆出美心月餅廠房曾有員工確診後，呂先生大批客戶隨即要求退訂，令他大失預算，「啲月餅我又運唔到去澳門，我只係一個小商人，只係想賺取微利啫」。

一定係藍，唔抵可憐

咁都唔係炒家

藍c未幫下美心

美心月餅都有得炒？

月餅係美心最大春袋

做生意包賺架咩？

咪撚送美心

但大家小心 佢應該有代工好多間

酒店月餅好多都係佢代工生產

「呢d無得賺，搞手只求打個和」

賺水錢

蝕5% 一盒賣囉
蝕微利

推到有list

以前奶黃一盒難求就係呢d能樣造成
btw唔食美心好耐

130萬成本只為賺6皮幾？

屌你啦

lady m 月餅係美心做

買成130萬貨，平均都仲要200蚊盒

又唔係比唔到貨佢，喊乜柒。
今年仲擺錢去投資就預左會有風險嫁啦

好驚佢學有線果個

武肺之下 得小店先有機會冇人中肺炎
黃店

一盒賺10蚊

有冇人信？

奇華,之前先有新聞話開lady m月餅印左奇華

稱只為了微中取利

明明係炒家，講到自己開開心心打個和咁

做生意包賺錢？

我公司年年都買200-300盒都係幾萬蚊 我本身都以為自已公司買好多點知原來有人拎成百萬黎買

抵撚死啦

日日食月餅

雙簧同流心奶黃有

仲買美心就抵死啦

伍小姐放棄埋藍屍

想每盒賺十蚊都話自己只係賺微薄利潤

慘囉

做生意包你賺？

賣俾智文

美心: 如果係賺硬我駛賣俾你抽水?

炒家就炒家，咩中介

中介人

好大機會係水貨客或買黎抄
抵死

不過美心月餅台灣人都會買，有台灣朋友問過我

過左成年仲買美心野
抵死啦

6542 x 10 = 65420

同中國果d代賺比就真係微利既，佢地港幣價錢當人民幣咁賣

炒家

藍屍又話撑美心

派去狗屋囉

我都嚇一嚇, 我公司平均都買4,5百盒, 十皮左右, 送俾客已經覺得好鬼多, 百幾萬係咩概念

美心
預左啦

抵死 俾錢美心賺

真係做水貨果班
一向都有門路同美心一廠
做月餅某個人士
大手攞到月餅卷啦
佢放貨重平過員工價

憑我本事賣出去，點解要退錢？

咪俾錢中介！

130萬買美心

咪寫咗6542盒

用月餅砸自己的腳

係咪呢個人

美心facebook有花生食 美心打手屌話要退錢既拿收據出黎先講 有人貼左百五萬月餅券同收據出黎要求美心即刻退錢

抵撚死

藍絲好支持美心嫁
賣番比佢地囉

藍屍乞食圈自我攬炒

炒狗抵死啦
武肺真係好正,專清垃圾

美心facebook有花生食 美心打手屌話要退錢既拿收據出黎先講 有人貼左百五萬月餅券同收據出黎要求美心即刻退錢

佢？

每盒賺得$10點會咁大投資
我真係唔信得$10

抵撚死啦屌你老母

中乜撚嘢介啊，支那代購狗

轉售予當地小商戶或市民，以薄利多宵方式營運
人唔笑狗都吠

就算每盒賺10蚊
加加埋埋都賺65萬幾

仲買美心…………自己食啦

南絲唔抵可憐

買美心送武肺

蓮蓉, 蛋黃, 麵粉 , 鐵盒, 2舊水一罐, 利潤係幾多?

好偉大
哭撚咗

呢班買咁多一定炒月餅啦 依家輸打贏要
最好咪撚退 過多幾個禮拜話正常生產返 到時撚有人要你d月餅咩

130萬炒股好撚過，搞咁撚多野為賺果6皮

好多淘寶無錢賺打平，為左變錢

原價收原價賣
什至有d賣場明明批比佢都唔止佢賣的價

拎130萬黎買TSLA都已經賺到笑

做雞既都唔會話人聽自己係雞

戇居仔喊出黎

咪就係 on9

炒狗就炒狗啦, 仲要炒美心

點賺法？買車只有蝕 除非古董/量產

應該係買股票

子軒，你maths 有無合格過

好簡單
貴過蓮蓉包
仲有舊式餅店棋子餅
材料無大分別
奶皇月餅同奶皇飽加曲奇餅咁

梓 你中文都無合格過

Lady m 係美心，好似

抵啦

佢用信用卡比錢
仲有得賺積分果啲

賺粒糖輸間廠
百零萬買個教訓 值啦

唔好輸打嬴要喇 包你賺咩腦殘藍絲

抄家+藍c

炒月餅已經抵死
仲要美心

慘慘

分分鐘佢就係咁，但同傳媒講係正價買

肺炎月餅

$130萬 * $10=

好波

PIN新圖啦

搵鬼信咩

炒樓咪賺囉

推

我當佢有2%回贈咪又只係得兩皮嘢
真心唔明

我覺得流心成本應該仲平過傳統月餅, 但賣得仲貴

篇野D別字多到

幫襯美心炒燶冇得怨🥮

d券有冇expiry date?
如果下年都攞得咪下年減價賣囉
唔會total lost

抵撚死啦！食美心死全家啦！

百幾萬賺6萬幾, 其實穩賺有閒錢都OK既

on9到...

一盒賺10

留黎自己食啦

130萬賺6萬5千幾蚊
仲未計運費同人工
咁做生意
同埋做生意包賺咩
美心自己今次自己都輸錢
點解仲要包你底

垃圾月餅都炒

炒月餅呀嗱？買美心呀嗱？抵撚死

呢鋪真係食到死個日都未食完

其實好撚on9
流心奶黃要食日日酒樓都有得食
咁都有得炒

食幾世都未食完

130萬生意額點會用正價,係度扮慘

叫美心退款 佢真係傻撚左

同單位相乘
我覺得仲離譜過錯數

炒唔到

睇黎美心連上一代香港人都放棄埋

原來咁都有一門生意
點解美心唔自己賣

買美心
抵撚死

屌你5%只係保底毛利，好景時200蚊盒可以輕易賣到兩百五兩百甚至三百喎

超級大炒家

我諗唔只
未計卡數嗰啲
再加埋 唔通佢偷運上大陸又話你知咩

On9
攞130萬炒股好過啦
月餅依啲係沒日輪，一過中秋無人要

幫趁美心, 係抵死

正評

特登同酒樓買，除時有回佣

盒數*10$先得六皮
你咁計變千三萬

點止賺5%吖，早成2個月訂成百個，應該起碼7-8折

抵死啦

現只寄望美心集團體諒買家之苦，容許他們退款

喺月餅廠office坐過

經理會同廠長開會

成日聽佢講月餅係全年主收入來源

但主要係海外同中國

當年仲有整賣去泰國嘅包裝

今時今日仲買美心黎炒

條友2019年瞓咗呀？

奶黃月餅甜到漏
流沙包仲好食

月餅都炒？

以大博小？on9啦

藍屍 抵撚死！

雖然係話簽卡數唔係即時俾錢
不過既然玩得炒月餅就唔會無錢
咁多錢唔用嚟炒股
係咪on9?

我覺得美心都算勁，咁多年都冇去澳門開分店
每年靠依d中介賣月餅去澳門，自己完全0風險

微中取利

如果美心死都唔退，會唔會好似cut有線條友咁拎刀上去美心總部？

輸打嬴要?

特登唔開，開左唔馨香㗎，而且其他時間餅食唔夠陀地爭

唔係咩叫中介
你以為AGENT好好做
兩邊將個RISK射左俾你 你先值得收COMMISSION/差價

而家出事係到叫慘
唔洗做左手交右手賺錢嗰陣唔撚出聲?

肯定係水貨佬, 唔係點會咁早買咁多, 抵死
最抵撚死係幫襯美心~

用 $130萬博 $65,000 好似唔係好化算？

咁高風險？

炒月餅
買神車唔好買垃圾月餅？

佢講就講5％ 收皮喇 佢起碼炒一倍

黑心西餅都食/賣，抵死

大量買係咪有優惠？好似美食展買套裝禮券咁
同埋仲有信用卡積分，同里數
不過都係賺好少

佢地costco會賣

攞黎買美股個倉一日都唔止賺6皮幾

唔得! 唔可以蝕! 香港地做生意一定要包賺!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港人食相就係咁難睇

炒餅師

投資失敗。。。。

做炒家都唔留意時事近況?唔計武漢肺炎,淨係藍店都冇人買啦

當自己$140買左匯豐囉

他強調指轉售月餅只為賺微薄的利潤，每盒只能賺取大約十元（毛利率約5%)

搞手為求打個和

1.3m肯定6,7折咁買，扮正價

連登係咪無人做貿易
賺6萬唔算少

利申: 做貿易

搞手但求打個和

睇度呢啲新聞，氣溫立即涼咗十度

炒月餅損手

我諗美心每年靠依d中介賣賀年食品去澳門都賺唔少

買咁多, 知客有冇開床單

早訂會有折，點止賺10蚊

藍絲冇腦

本身你買得美心就已經抵撚死啦

lady m係奇華
starbuck先係美心

水貨狗就水貨狗啦，乜撚嘢貿易商人

抵撚死 光顧籃屍嘅報應

唔係價錢問題
有人買先得架⋯⋯
食個月餅中左武漢肺炎邊個會搏
唔通幫個月餅做深喉測試咩

原來lady m都唔係自己做，又可以食少樣

無良賤藍狗，報應

條link死左

係咪要整list show哂邊d用美心代工月餅？

好易中伏

抵撚死啦冚家產

炒狗

好似見過，等半島同九龍酒店唔係，其他冇咩留意

成球拎黎買700好過啦
抵撚死藍屍

lady m唔係美心旗下既咩

擸菜刀殺上美心

佢咁早買
普通信用卡優惠應該一盒先170-180$
美心月餅係大陸果邊真係好多人買/用黎送禮
講緊係賣緊250人民幣度
普通人拎黎炒下都有水賺
何況佢咁大量 一盒賺10蚊真心唔信

利申 以前每年屋企人一星期走幾轉人手帶貨俾人

拎得出百幾萬炒月餅 洗撚同佢擔心

唔止，賣上大陸，一盒賺100蚊up(往年咁計

唔係,不過個代理都係藍
而奇華係幫ladym代工整月餅

炒家，抵死

放心，林奠條大藍屍可能出月餅商抗疫救濟基金，用納稅人錢原價買哂d月餅券

炒狗就炒狗啦中咩介人呀屌你老母懶好聽咁

高登睇到

滙豐都仲做緊

咩生意包賺錢

留翻嚟自己慢慢食囉

文華酒店

做過

藍狗咬藍狗

抵撚死啦 投資涉及風險呀麻 包賺嫁？非牟利機構呀？

130萬中介美心月餅卡係咩概念
呢啲人年年中秋都食人血

鷹君group（朗廷, Cordis, 逸東）酒店全部美心代工

以下係網絡流傳嘅list，唔知仲有冇update：
上年或曾經非自家代工製過既
美心代工：朗廷、文華東方、香格里拉、夏宮、大師姐、citysuper、agnes b、TVB、匯豐、馬會、天龍、澳門新濠同澳門銀河

TVB上年改做奇華

美心出唔出到貨都成問題

投資有風險架啦

見呢d真係好撚抵死，之前賺幾多又唔講
做呢d生意成日輸打贏要正廢柴

以為香港人天跌落黎都要食美心月餅
以前又有支蝗幫手接貨

邊個會買武肺月餅

今年買黃店月餅啦

月餅放棄咗美心

拿個貼住員工價既價錢，賣出去正價8折都有人買啦

其實上年大班都好慘，睇吓大家會唔會幫襯

除左恭喜之外我都唔知講咩好

做生意有賺有蝕

Btw 買美心抵食啦

買咁都唔直接contact美心back office r discount

做生意包賺？

年年大把傻鳩藍屍幫手分擔風險

留名等美心內部爆料

貿易商人？走私狗就走私狗啦

賺咗咁多年錢又唔見你攞出嚟講
仲想輸打贏要
你估美心傻㗎
佢敢寫包單呢啲走私狗下年都會幫襯佢送貨上支那
點會賠俾你

梗係伍淑清啦 佢唔只放棄後生 仲放棄埋全香港

年年都有人炒美心奶黃
抵死

用成球本搵得六皮野掉落tsla幾個鐘就賺倒啦

每盒賺十蚊都唔叫炒

留意咗好耐
想問點解個個都鍾意串漏一個字

咪寫咗6542盒X $10 = $65,420

美心都買

攪手但求打個和，大家黑黑心心

美股代號

股票code 係TSLA

lady m

轉一轉手4-5%純利仲想點

笑死投資涉及風險 下次唔好咁傻啦 如果有機會既話

咪玩啦, 流心奶唔係要嚟炒? 抵撚你死!!!

果次去元朗其奧問月餅
佢話得月光餅
水鳩me

唔知點解諗呢張相

如果佢係收人全訂，果130萬唔係佢
咁佢算係無本生利嘅

底死
死藍C食你嘅廢炎黑心月餅食一世啦

零成本 六十天找數
再有積分換嘢
唔使交稅

講咁多咪又係炒家
抵撚死啦

買美心抵死

炒賣有風險

一定係賣返大6炒, 抵

「希望美心體諒買家」
真係得啖笑

3-4個月 5%回報
Annualize左接近20% 咁都唔化算？

風險如果用往績黎計其實還好
先不論你中唔中意 真係好多月餅往來
同端午節食糉食到疴三角屎一樣 而美心算係中價野（唔計黃藍住） 有一定demand

買左咁多 而家其實最想佢出唔到貨
然後就refund 唔係既話就接一盒輸一盒
不過美心如果話留下年用 咁就壓住幾十萬係度一年
16個月 5%回報 annualize都仲有3%左右 當擺定期囉

on9 先信佢香港人最叻炒賣

push

買成130萬月餅都唔算炒家？

lady m係奇華代工，除非咁今年轉咗。

呢個係真公司幫奇華寄過月餅, booking form 個description真係打正 lady m brand

食完肺炎, 不了

炒家就炒家啦

賺65000都係微薄利潤

你信呀？

自己食咪得囉
屌你老母

記錯左 單新聞係打開見到美心
不過都一樣啦都1係藍 本身都唔應該買
仲見到啲人買lady m真係on99

AAPE

月餅我又運唔到去澳門，我只係一個小商人，只係想賺取微利啫

屌你老母 即係一定俾你賺既, 好炒唔炒仲要炒美心月餅抵撚死

一鑊過輸突幾年賺落

你數學同你個名一樣

借力打力

黑心人買黑心餅

美心：錢已袋

接order唔收訂金

呢度成日有人吹奏藍屍唔割席
看來唔係咁喎

淘寶炒家 ➡️ 中介人

投機就一定有風險既

比Zoe yip鬧

我意思係點止賺$10

你買得黎炒就有風險架啦, 邊有投資穩賺, 之前賺左幾年你又唔比返美心, 仲要你幫襯美心就抵撚死

即係邊幾間有月餅買

投資涉及風險

真係on撚9,我真係唔撚信佢一盒賺得5%咁少
佢會敢拎百鳩幾萬出黎抄?
仲要用信用卡預付,分分鐘佢連本錢都冇
咁撚容易賺既話, 人人有部電話識接單都可以食呢行飯啦
佢一定唔會係炒家啦,咁簡單既風險自己唔撚識評估下,
真正既炒家見到咁少盈利,咁大風險仲點會落手.
諗定條卡數點撚樣找啦 7頭

貴10蚊賣俾淘寶拆家
扣埋運費佢都穩賺10萬up+信用卡積分

拆家再貴100蚊賣出去，佢至少都助長咗炒餅行為啦
如果咁都唔算炒家佢算咩？投資？

今年仲會買美心?

佢最想美心俾唔到貨

一百萬先賺得五萬，賣唔晒博唔過啦

你買餅卷, 我比月餅你, 美心無做錯喎, 唔好跪呀

美心：錢已收，理撚得你

咪俾錢中介

幾皮野買主勝1.02倍結果

出唔到貨=打和
出到=輸到渣都冇得返肺炎月餅

嘉麟樓半島先馨香啫，美心點會一盒難求

個個中介都話自己賺微利架啦

買得美心都係自己人退咩啊

抵死

投資洩及風險

仲有人炒月餅

今年送美心個啲人肯定黑撚到傻

一百萬賺6萬
拎1/3去買波都多賺過佢

包賺錢既生意🙂🙂🙂

一人藍，腦便殘，無得輸打赢要

咩事，唔記得了

炒狗唔抵可憐 仲要好炒唔炒炒美心月餅 抵啦

有冇單黃

做生意包你賺?

輸打贏要？ 唔通我買股票蝕錢叫個公司賠返錢我？

炒月餅

淘寶炒家

買得美心抵撚死啦

幫襯美心都係抵死架喇

搞手只求打個和

入去洗版追數啦各位

藍絲

自己換晒黎食啦

10蚊1盒都唔要

太子爺facebook黃，比強國人抵制

平時呢d一定開口埋口毒果，有事就搵apple

蝕50%都未必賣得出

走水貨啫

抵死，變廢紙就岩

美心食人血已仆街，佢仲靠美心搵食

為咗賺六萬蚊輸首期

另類割韭菜

肯撚定係 !

今時今日仲諗住靠美心賺錢，肯定係藍

啲月餅直頭過唔到關

做藍店生意，抵撚死

自己食哂啲月餅🥮落肚咪唔使蝕囉

想要兩張美心月餅卷比藍屍外家親戚

仲買美心 抵你蝕晒啲錢

個天要你受懲罰

正, 炒咁多年, 一舖過嘔凸

薄利多宵

好多用酒店名出既都係美心，

除左部份特色餅！

四季半島，喜來登集團，洲際，朗豪集團，

香格里拉等等

唔係包賺都唔緊要，重點係佢呢個「生意」咩價值都冇提供過，憑咩要俾錢你賺

買Tesla 發撚咗啦

唔知香港發生緊咩事?

抵啦死炒家

成世都食月餅啦

自己食券啦柒頭

抵撚死啦呂生 祝你d仔女早日跳樓呀廢柴 燒d仆街卷俾你d後人落去換月餅啦

平好多。 蓮子貴。

有冇五仁

2019年前。係賺一個double.

蘋果同黨01都係好多錯字唔make sense報道。
唔make sense類似係新增五十萬人確診，累計一千宗（呢個只係舉例，唔係兩份都有報）。

伍淑清之後已經難左。

Condom

伍淑清事件前。賺100盒都得

yep must be blue ribbon la

巴打似乎知d野

push this 美心 everywhere

佢應該反問自己 點解錯過tesla $350入市機會

依d就係食藍店既害處

呀媽仲成日食美心MX 整兩整做左佢既翻版真係GG

炒唔起咪叫唔係炒家囉

睇藍絲仆街最開心

見微博好似好多人代購美心奶皇月餅

抵死啦炒家

每盒只能賺取大約十元（毛利率約5%），堅稱自己並非炒家。

goodest logic

我從來都無機會食過美心奶黃
反而嘉麟樓都有食過
美心奶黃通常要買定月餅券無得walkin

前一兩年炒到飛起呀
大把支那人要, 不過上年開始好似炒唔起

Maxim 肺炎月餅！

做乜對藍絲咁無信心？

時間唔係成本處理呢啲訂單好花時間

啲月餅卷憑佢本事買返黎

蝕哂唔緊要 你仲有黨

有排食

呢啲撚樣之前賺唔少啦

賺頭蝕尾

既然話唔係炒，唔知呢位仁兄有冇誠實報稅呢？要唔要稅局關心下佢？

無事就賺10%，即13萬「薄利」
有事就唔認數？

抵 撚 死！
月餅都想炒？仆街啦

買得美心都係

等疫情同中秋都過咗
咪賣得出囉

推願榮光歸香港

就今次月餅風波，美心回應《蘋果》表示，不會酌情讓購買月餅券的買家退款

今次我就支持美心啦
抵啦藍屍狗
比錢比錢美心使呀啦

終於到班仆街炒家中回力鏢
年年買一大lot 整到月餅都有炒價 仲要聲大大屌人你唔買有大把人買
今年滯銷抵你死

投機涉及風險 冇迫你炒月餅

連登數學家出現

炒賣得咁爽
因為衣啲仆街搞到個價貴曬。。。
之前都唔止賺一百萬
屌你老母

內部退緊錢啦

130萬當做碎銀

5%。。。。鬼信咩
最少20%

笑死，買得美心月餅驚咩

自食其果

走私返大陸賣

蘋果記者一邊寫稿一邊恥笑緊

抵撚死
睇人仆街最開心
買美心on99

抵死，一買美心，二月餅炒家

肺炎月餅 咳咳

微中取利都講得出

Tsla

唔買美心
咪無擔心

愛國係要付出銀兩㗎

有冇人起到底 搵返條仆街上年賣幾錢

鞭佢屍

其他嘢唔講
Box moving 有5隻唔會叫簿利

炒狗就炒狗啦中介人

今年風險咁大都仲敢炒

好心涼呀仆街

唔食月餅好耐啦

唔做中 唔做保 唔做媒人三代好

美心放棄咗一代廢中

抵撚死啦買美心

美心藍屍狗咬狗骨

之前賺咗咁多年,
今年輸小小冇所謂啦
如果佢係今年先開始做
咁樣就真係抵佢死囉
竟然連美心月餅都賣

包賺既咩
抵鳩死啦

但佢會轉售比澳門當地商人wo
佢自己都賺得4-5
咁商人咪1-2%？ 搞手打個和？

堅稱自己並非炒家
人唔笑狗都吠

笑撚死 職業係月餅agent

呢個應該pin

仲有啲叫果子月
曲奇皮+生果餡

即係鳳梨酥

有冇人知以下係唔係美心代工？
香港君悅酒店
Häagen-Dazs
四季酒店
國金軒
城市花園酒店
九龍酒店
Valerie Pastry
半島（非嘉麟樓）
香港麗思卡爾頓酒店
香港瑰麗酒店
帝京酒店、帝都酒店、帝景酒店、帝逸酒店

美心代工
香格里拉
Cordis
朗廷
逸東軒

抵啦 係咪想炒月餅卷嗰啲仆街

年年流心都炒貴幾十蚊架啦
條撚樣年年袋幾十萬而家扮撚哂野

共享祖國榮耀

俾個啊婆放棄咗

呢幾年炒美心賺到仆直
舊年就唔知

前幾年都要配貨
一般可能係傳統雙黃白1000盒
就必有流心可能300盒

無錯傳統個種可能真係10蚊8蚊盒利潤
都係睇流心有無炒唔炒得起

有年流心178單價
賣358蚊 真係打個和咩
投資黎

如果市場價格唔好
傳統款仲有機會蝕埋10蚊8蚊

同埋蝕搬運 一箱25盒都唔好話輕
就算早兩年 美心係淘寶自己開左户口自己賣
都依然無阻港版流心炒價
因為同嘉麟樓一樣限量 飢餓銷售

中介人遂進退兩難，並擔心最終要被迫賤賣手上美心月餅券致損失慘重，現只寄望美心集團體諒買家之苦，容許他們退款。

天真定白痴

月餅都炒 真係仆街嚟

買咗四喜伯爵茶奶黃同花生醬奶黃

一買一賣2皮野仲唔夠輕鬆
仲未計炒價markup
唔係點會以前炒美心奶黃
今年要炒家嘔返曬出黎抵死啦

一向都有

年年用百幾萬買上大陸賺幾十萬，今年輸錢就要人賠，炒家包賺架？

擺明運上大陸賺一盒100，今年滯銷

自己食晒佢囉，驚鳩咩

我淨係知大把貨，唔會買唔到，舊公司年年送美心奶黃，我自己都送比人

炒燶月餅

炒家就炒家啦

中咩介啫

美心炒家

中介?
炒家咋卦

確診員工在原材料部門工作，原材料唔知會唔會已經全部污染。未截之前出左貨就散播晒。

稱只為了微中取利

抵撚死

兩個字： 抵死

賺果時又唔見分啲出黎，蝕果時就叫曬救命，抵死啦藍屍炒家

扺你死！買美心吖拿

Sor,買開八仙

送就要

東海堂都係同一工場做?

好撚好笑 百五萬個大客貼左條片出黎
隻戰狼問佢可唔可以同美心傾轉十年期美心集團現金券或餅券

畀天收

美心打手叫個大戶150萬月餅券
換做十年期美心集團現金券或餅卡

弱智 仲要搵蘋果
仲唔笑柒你咩

同情人節花一樣
2月14賺咗一年8成收入

期貨